睇到呢條片好傷心 抖音興禁拍片？

膽小勿入

大陸人普遍無人性，應該無講錯

404 - Page Not Found

屌佢老母 正仆街 殺狗死全家

祝佢咁樣俾人打

好撚嬲呀

好不安

冇人性

都唔係人，何來人性
今日佢打狗，明日到佢被打死
天網恢恢

睇得抖陰都智商有限

好無奈...但這就是中國
支國滅國前都唔會有動物保護法 就算做義工都幫唔到乜

diu啊做乜撚嘢

RIP...

隻狗好可憐睇咗幾秒就唔想睇落去

係咪癡撚線架屌你老母

痴撚線公司

祝佢死全家

R.i.p 希望隻狗下世跟個好啲嘅主人

支那人就係世界毒瘤

已經睇唔到 有冇BACK UP

唔好睇啦 我寧願我睇唔到

好想制裁佢

咁驚

係咪食狗？